成日一人多完自己一個就會好似呢家咁

點樣算？

未試過人多

收嗲啦

只有我同你

黎我屋企啦 我屋企有我 同埋我

咩叫人多